人地YouTube點擊有廣告費，連登呢？

我知你要維持基本需要，但你賺到發達又唔分d黎？
你攝廣告愈來愈多，我開個post咁多人回或睇你應該分d收入黎啦。

樓豬要嚟都冇用

純粹係d廣告好煩
成日掃中轉頁
你收我apps下載費我ok
宜家阻撚住晒